Tipo de tarefa:

A quem foi atribuída:

Equipa a que pertence:

Tipo de ficheiro:

Tempo despendido (em pommodoros):







/label Atribuicao_de_Tarefas
/spend [por tempo aqui]
/estimate [por tempo aqui]

[↓ APAGAR AO CRIAR O ISSUE ↓]
ex.: /spend 20m (20 minutos)
     /spend 1h  (1 hora)
     /estimate 20m (20 minutos)
     /estimate 1h  (1 hora)

     /estimate -> usar no inicio para quanto tempo pensamos que vamos gastar
     /spend -> usar para ir adicionando à medida que se vai gastando tempo